{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 뮤즈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時、チェックアウトは午前12時と決まっています。 客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、写真とは異なる場合があります。 退室時間を超える場合は、追加料金がかかる場合があります。 客室のタイプによってチェックアウト時間が変わりますので、お守りください。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。 人数を追加する場合、1人当たり3万ウォンが追加されます。 ホテル内の物品は外部に搬出することはできず、もし備え付けの物品が盗まれたり毀損されたり汚染された場合、損害賠償および洗濯費用を請求することができます。 客室の鍵は外出の際はフロントに預けた方がいいですし、繁忙期や祝日には料金の変更がある場合があります。 入室利用案内では客室でネットフリックス視聴が可能で安心消毒が行われており、65インチTVがある全客室と広い駐車場を保有しているという点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。写真と異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプによってチェックアウト時間は変わりますか？",
            "answer": "はい、客室のタイプによってチェックアウト時間が異なりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の基準人数は2人です。追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり3万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の物品は外部に持ち出すことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内の物品は外部に持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は安心消毒されていますか？",
            "answer": "はい、客室は安心消毒されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには広い駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 362
    }
}